拳願奧米加集中討論區6

呢條貪錢狗一睇就知係欺善怕惡果d人黎

鬥神再輸我真係屌撚柒死作者
btw第一部第一場係邊兩個打? 試下推測下邊個會贏

鬥神

同我12個一人拍人野之後比加納sm

我諗鬥神應該會慘勝掛 無理由人氣第一去做墊腳石

其實個牙霸子不嬲無得估
佢覺得一場勝負唔代表實力高低

死黑警又周圍挑機

留名

預借

小宇宙同冰球佬?
我都唔係好記得

好想快啲睇中文
六代牙係唔想同五代牙打所以衝出去？

有時我會唸 猛虎學識預借再爆芯 會點
有冇可能作者寫佢地交換招式

黑眼 應該係解放

爆心本身中咗就基本上贏咗

舉例姐 好似預借呢招應該唔難學 虫戈邊好多都識咁 猛虎學完加速平A都玩哂
btw 如果你地係作者 點buff鬥神

係呀
佢嗰頁圈埋細粒牙
咁應該係三朝對濱仔?

作者講到鬥神咁有決心 如果輸咗實比人笑到初見咁

皇帝同黃金帝都係帝
鬥神有機了
如果呢集冇燈到既話

猛虎學拳擊已經玩晒啦
鬥神拳腳都已經一流,學埋「初見流合氣道集大成的那一招」就無敵

預借變公廁？

鬥神唔係廢左右手咩

練習 忍術同合氣道

想等中文先睇
想問下呢個係真定改圖

鬥神輸真係屌佢老母

可能第一場就打和……
2個都暈左……

下面嗰張係改嘅 原本係同牙打嗰時講嘅

改

鬥神輸咗比加納之後一定返泰國瘋狂練習，應該會勁好多既

我的留名可是超一流的

要主角隊輸又唔會畀人屌老母好簡單，就係夾硬寫到佢哋犯規

留名大久保會贏 全隊唯一有skin

咁樣好冇引 寧願巔峰對決之後輸

舊角色打新角色真係唔易寫 特別係人氣角

睇個勢，一定係寫對方比鬥神出拳更快，
所以鬥神一開波苦戰就梗，好可能最後用交叉拳攬炒。

弓濱已經變成搞笑角色
會唔會係同一樣變成搞笑角色嘅大久保打

開頭睇唔起大久保輸比五代牙然後比大久保打柒

如果排骨帝贏我燒書

你有儲單行本？

講真輸咗有冇人會寄刀片
一齊夾運費

尤里都有喎
小背心skin

相信日本會好多人JOIN

日版得一本
台版1～16
如果燒就燒哂台版買齊日版

九里虎入到拳願世界會係咩級數

第一場就鬥神真係覺會輸

鬥神輸咗 其他班友就會開始認真

Surprise Party大久保

依家正式進入對抗賽真係唔知會點寫
以前拳願既時候, 兩邊對手都唔知佢地有咩故事有咩招,
然後就會不停反轉, 未到最後都唔知邊個贏

但今次我方有幾多底就多多少少都知, 全部係敵方不明
真係唔知佢會點寫

鬥神好似最受腐女鐘意 多cp

請問生肉邊度有得睇

其實點解
又唔係靚仔，當時又未正式出場人氣已經好高
係因為死魚眼啱班腐女定點

你唔覺鬥神個樣好中性架咩？似泡菜國果d不男不女嘅明星

飛仔阿頭
頂盡咪根津/人妖

如果好老土
就一定係拳願呢邊每個都練左d野

點都係呢兩年（？）變勁左既

光我出手

鬥神廢咗右手
武士仲慘盲咗隻眼加用爆芯有負作用
點都有d隱憂

好似無之前淘汰賽整得咁豪華
淘汰賽未打都仲會講下隻船同個島幾大
順便交代下人物 (e.g 冰帝斷手)

又笑冰帝

可能唔係主線

Lm

現實泰拳好多腳，膝既招式
鬥神可能會用?
定作為拳撃頂點堅持只用拳撃招

用合氣道

我個人希望係古泰拳
古泰拳以前係好兇狠
可以插眼可以飛膝
用返國技可以乎合返佢角色
如果佢用其他招硬係覺得唔夾

究竟會唔會反套路
最後打唔夠13場就完

死黑警可能真係以為自己打得雷奄

個陣世界觀都未build up咪講多d

同埋 等左50幾集 你再寫呢d拖一兩集咪等被人屌拖

光我

黃金帝係因為神崎先打弓浜
睇落都係啲正氣角色

同隔離海賊山治一樣 比作者瘋狂寫柒寫廢

山治 唔係好勁㗎咩

作者畫選手出場真係好撚型棍

屌雷庵串撚到
話鬥神係雜魚

我其實覺得光我無比作者寫柒寫廢
仲覺得好有心舖排
由好串又渣，到遇到錯折一步一步成長

可能光我就係第一集戴面具個條友 用玄幻方法練到變最終boss

對面隻牙醜角一隻

第0話

一開頭就係
之後又神隱又戰隊變身

熟悉既雷庵返黎啦

鬥神上次唔係打條鎖血狗打到爆手既話應該係拳願頭5名級數 不過傷愈復出之後唔知點

鬥神打唔打得贏初見

咁要睇初見係咪絕好調

黑木 牙 王馬 猛虎 雷庵

雷庵暫時冇表現過唔計啦 幾勁都係得佢講 同絕好調差唔多

鬥神咁薄皮 電庵摸兩摸都完
仲有大隻佬呢
點穩頭五

58話 先行漢化

大隻佬同盲佬應該都係一線（咁計法應該係頭7）
鬥神話哂重量級拳皇 係牙太撚屈先顯得薄皮啫

求頂置

剎那 佐助未必打得贏

上個post 估中左打電話比夜魔俠係要佢搵德國佬

睇對白似係盲佬唔想打但幫佢搵人wo

絕之係fake讀者以為夜魔俠要打，但係其實夜魔俠只係客串出一出場，根本無諗住打

樓主，係頂置上面個58話漢化呀

屌啦星, 鬥神真係好重FLAG味
由上一話講成班鬥技者唔夠鬥心, 今集再突顯成個團隊支離破碎
到鬥神出場有一句"這樣就確定一勝了", 睇黎都係寫柒鬥神

初見味濃

大陸仔話劉東成老豆係劉海王，所以遺言係「先鋒NG」笑到我仆街

(刃牙劉海王第一戰遇到勇次郎，結果比勇次郎成塊面撕左出黎)

鬥神唔係唔用泰拳招wo
只係淨泰拳唔夠完美佢先玩埋拳擊
佢打加納臨尾解放泰拳第一下已經係踢

出界即輸呢條規則對猛虎幾有利
黑人中爆芯都飛出街

弓浜驚到

倒下10秒同出界都對二德同正樹有利，一個玩絞技斷腳、一個玩柔道摔人出去

置錯

好廢

但係三朝好大機會比人打出街

既然有條唔比殺人既規則
唔明點解會搵黑警
仲要係打到室淵重傷，對龍鬼打唔停手之後

三朝呢種體型玩閃避應該好勁

拳願會今次搵人係跟派系搵，會長一派無晒位

贏唔贏到事小 攬炒對家一件勁嘅

換光我

都只係想比較公平，唔係硬性規則
黑警，雷庵，龍鬼都好大機會殺人

直接殺晒煉獄d人，之後吞併左佢咪得囉，好似黑社會開片咁

拳願啲角色名真係好有霸氣
黃金帝·卡洛斯 梅戴爾！

黃金帝條褲似墨西哥拳擊？

常關注拳擊一定對墨西哥風格(Mexican Style boxing)不陌生

穗瀨係墨西哥式摔角
可能咁樣所以fd底先幫佢幫一幫仇

果句野就係特登令你咁諗
吹到打擊系頂點，對手仲要係用拳擊而且身高體重都差咁遠
就算有苦戰都唔應該輸

樓主可唔可能借位pin
泰國手足twitter要人：

#StopMeKongDam
#MilkTeaAlliance

作者就係特登令讀者認為句野會誤導佢地覺得鬥神會輸所以鬥神會贏，結果作者真係要鬥神輸!

恭喜大家成功踏進八奇思考領域的第一步

鬥神之前出場型咁多，點解今次畫得咁求其

唔敢打加納

老老豆豆 叫黑警好撚易打死人姐

黑警想打死人但係未必夠實力，雷庵呢d就真係又夠實力又想打死人

雷庵9成同加納一樣 唔洗佢上都一定唔撚上

但反而想知黑警有乜發揮 盾棍恰下中等水平就得
高手場比人屠多

同讀者對打要識先之先之先之先

Sor 唔小心襟錯負評

睇過求道同第一部後，以作者既性格真係好大機會寫佢輸

秘書胸壓

益撚咗個衰仔

但係作者又好鐘意反高潮，睇第一部果陣邊個諗到最後黑木會贏? 一直去到加納打黑木果陣個個都以為最後總決賽係加納打王馬，最後王馬贏，點知變左拳願魔槍傳

今次可能又黎個反高潮，作者令讀者以為作者特登令讀者認為句野會誤導佢地覺得鬥神會輸所以鬥神會贏但係其實會輸，點知最後真係贏左

光我一定想要龍鬼胸壓多d

作者表示：既然係咁，和局啦
二個一齊跌出塲

兩個打到出左界都唔知之後一齊出局

賺撚咗

加奧朗可不是什麼踏腳石

排骨咁瘦，點打得入鬥神

黃金帝咁嘅身型一定識用大成消力

濱仔比佢打爆左個鼻喎

鬥神係打擊系頂點,輸嘅話拳願會真係好廢

我估應該打贏不過會show到對手都絕對唔弱
又留返個面比鬥神，又唔會太踩低對面

二德等如初見二號！？ 又冇所謂

不過無所謂啦~

人地趕住收工交稿

熱氣咋

會唔會反高潮到拳願會輸
一夫大帝加入煉獄

Between，我覺得有機會話鬥神響重量級多數都係打啲大隻過自己嘅對手（第一部有話佢even響重量級都唔算係大份），對呢類細粒速度型會苦戰

屌你 連漫畫入面黑警都係咁克人憎

鬥神速度都唔差，一秒13拳喎

弓濱會唔會未出場已經比隊友一人一拳打死

我覺得佢應該係會諗住避開牙
但因為賽制關係結果無對上牙但遇到雷庵
然後被佢虐待

我覺得佢想避開加納
所以揀後攻嗰陣出場
見三朝咁細粒又係新牙就諗住同三朝打
點知俾三朝玩弄

像小孩子一樣被玩弄

黃金帝幫報仇 人都幾nice

似

大家都墨西哥幫

你幾時加入拳願會
你落場贏晒啦

支持鬥神祖國

已死之人加入唔到

咁又唔好話人貪錢狗
返工唔貪錢貪咩
條人應該設定咗係連登啲玩膠師嚟
你愈想同人打就唔同你打谷鳩氣
不過就咁睇
神崎可以扭斷右手+今期黃金帝出拳睇唔到
實力都勁唔到去邊

我覺得佢幾現實幾鍾意佢 有邊個會想主動搵個最麻煩嘅打

有冇講話換唔換得人
會唔會打打下換人

有條特殊規則未講
不過打打下換咁怪

邊隻格鬥game可以中途換人
係咪capcom vs marvel

換未出場果D姐

人地想打柒你但打唔成
咁樣無仇報真係幾好笑

今次係黃金帝主場

你呢個都好有可能

弓濱心諗：你辣興我 我唔同你打係我淆 而家我辣興你 我唔同你打係我醒

可能加納頂唔緊等弓濱出去買汽水開咗佢波
自動當加納紅牌+拳願輸咗一局

拳皇03

其實有無講先贏6局嘅一方勝出？

一個呼吸，唔係一秒

大家都估錯曬

結局係打打下火山爆發全部人死曬

神殺＋火山＝火神山
全部中晒武肺
煉獄vs拳願暫停直至另行通知

香港修道船贏晒，九秒內可打出一百拳

對面班中國佬

弓濱不知幾撚型

隔離刃牙合氣道

星落

慘過谷住谷住打唔到

Ching邊度睇 咁快有 見個app先岩岩出57

秋山真係淫氣迫人

不要問 只要睇

連登

大關 凋零

王馬進化到究極生物「二虎」
但被火山沖咗上外太空變石頭

這是替身攻擊！

黃金帝應該都係最快既刺拳 快到弓濱都睇唔到

Btw弓濱驚撚左牙

可能濱仔笑到最後呢

奶茶聯盟

大步檻過

涉川好仆街打唔贏就插眼叉鼻

唔知主角邊個會輸

冰帝 皇帝 黃金帝

覺得肥仔會全輸

涉川:我要試下合氣道極限
之後就插眼叉鼻

巨鯨其實算勁
之前都無人試過靠力量頂住合氣道
衰唔夠涉川狠

正 一開波就黎我最想睇既對戰組合

大陸仔又改圖
笑撚死

龍鬼 / 王馬
正樹 / 正樹
尤里 / 異色尤里
初見 / 二德

鬥神表示

大久保x 小丑大久保

上集兩大反高潮位
1. 加納比黑木收皮
2. 初見泉被秒

反而覺得今代會有好多場外挑機

我想知到底做乜要skip咗第七代

集大成的一招 被破解

點睇都係鬥神慘敗黎團結拳願

慘勝得唔得

黑警一定有份，忍唔住執行正義違規

大家成日講黑警打死人判輸
點解會覺得佢一定夠對方打

BTW，我都係想黑警收皮

想睇黑警比人執行正義

煉獄某選手：阿古谷清秋，現在對你執行正義

因為對面有個柒頭巴黎死神

似會死
記得第一季有講過黑警同檜花遲早會畀人殺死

咁巴黎死神未必屎波嘅
雖然輕浮自大

巴黎死神果頭先話遊戲無癮
分分鐘係佢打死人輸

速水正樹賣萌幾搞笑
我幾鍾意

都係睇牙霸子點寫
佢要對同樣有殺人拳嘅人先認真

傑克咬鳩涉川

咁一係打黑警一係打龍鬼

佢輸過比穗瀨

龍鬼同加納都唔殺人了
殺人拳得返黑警/雷庵/小朋友三朝/正樹(未知)

其實吳一族既技能應該都係殺人為主
好可能衰殺人咁輸左場

因為唔殺得人ge遊戲

龍鬼如果唔夠打有機開到佢個開關
可能又要光我救老公

根據對白估計
巴黎佬係因為穗瀨唔殺人，所以冇出全力打

光我喺觀眾席望實
應該控制到龍鬼

我覺得二德會對一個技術上明顯優秀過佢嘅對手
之後用關節技智取夾硬拖住佢10秒贏

唔係話鬥神右手永久殘廢咩

係，一招獅子咬，乜柒都死

重點係一打美女

小宇宙打黑警咁

上一季太癲冇咩表現今季睇落好冷靜 可以睇下柔道有幾勁

作畫：佢出埸就要扑女，要畫女好煩，不了

仲要成身紋身 咁鬼麻煩不了

仲要唔係一個一畫就要座底半打

柔道部主將黑熊

第一部最尾好似話無事

當個心壞咗都可以換心醫返好，有咩係醫唔到

冰室的右手

好似係宣布講我仲打得

講起就嬲
鬥神對牙明明打咗十幾廿拳
打完之後鬥神仲傷過牙咁款

所以果陣連登係怒屌滅龜之牙

好耐無試過每星期咁想追一套漫畫

而且出光直接揀佢打對抗賽而無揀穗瀨
應該唔會廢得去邊
仲有佢自己都唔記得有輸過比穗瀨 姐係無認真打個場

穗瀨出咗院啦咩

分分鐘牙霸子又玩估你唔到
二德俾人激到爆發
殺人嗰個係二德

黑警就對個高手完全唔夠打俾人玩弄
跟住俾人打到驚

輸規矩咪得 贏但出界/打死對面

出光揀6代牙 死神 呂天個時穗瀨未傷架啵

滅堂之龜

係，我記錯

其實睇完求道之拳，加納都唔算太硬

反應快都冇用 隻手個盾都畀人打爆

鬥神同大久保好慘
見到勝機反而畀牙反cup 轉頭

實力見稱一切
打擊系嘅頂點

「拳願會首先拿下一場勝利了!!!」

可能去到最尾原來披風佬先係蟲個邊 其中一個虎之器咁

最鍾意呢兩個角色 努力修煉到達頂點 不過畀外掛打贏

面具佬個拳頭仲大過披風佬個頭

滅龜之牙笑到仆街

但而家都係跟煉獄規距, 唔比殺人

真實系最強果兩個
希望今次贏得好好睇睇

唔會啦，咁撚大條蟲係個面具到

想睇黑警比人打死

衰弱智
人哋隔兩條街跳過嚟插你眼都冇防範

想睇黑警條女畀人ntr

佢令我諗起某集多啦A夢
胖虎畀個道具換咗嗰個樣

板東：幫我拉筋？

咁咪啱, 要兩邊互有嬴輸先畫得長

巨鯨咁nice，廢老直接插人隻眼，仆街到呢

幾鍾意佢幾有武德 可惜佢喺刃牙世界

條女正

M底

其實廢老一直都係玩開陰招，但係今次一路都同肥仔講要光明正大，點知發現打唔贏就反口，佢老味

太耐嘅以前冇睇

下期咁精彩同我休刊

屌你老母中國武漢肺炎

有排wait

可能初見星落一下秒呢...

黃金帝唔知掌握左拳理未

吹到又人類極限又乜又物咁
點知最後戴頭盔話得個亞洲第一
笑咗 同拳願賽前鬥吹一樣

武術的勝利

可能叢雲三連已經夠做

屌你老味呢頁成嗰初見咁
可以幫呀濱收集定啲潛力圖先
你搞什麼鬼？

卡洛斯: 我還想要問你們呐

//父親的遺言說先鋒NG//今集對白好過癮
傳統墨佬boxer都係食一拳還一拳好癡身
唔知會點寫黃金帝拳願好少畫呢啲鋼條身型

應該拳速快過鬥神好多 尻估最後鬥神靠MMA之類慘勝

好似無畫過鬥神用泰拳啲纏抱

首相撲！

想佢出下古泰拳🤤

拳願大部分角色冇共狼狠 會留一手

德國佬出左場到而家係唔係一句野都未講過？

但之前有班傻仔係咁話小宇宙贏左黑警=小宇宙實力高黑警喎，仲話唔通輸嗰邊比較勁

冇廢

佢驚鬼 見到正樹同王馬個心震緊

或者見到對面個土人咁大隻，諗緊點樣先練到大隻d，係唔係要去搵街雄教練

首相撲比較似MMA 既寢技纏鬥，應該都好大關會係首相撲

咁假死呢招係幾勁既 咁無恥係得中國人先咁厚面皮有臉出...

中華武術大獲全勝 = 贏一場，最後一場仲要詐死先保得住條命

其實有d想睇煉獄個個大隻土人 打細細粒個隻牙

細粒牙應該會打濱仔，土人留比龍鬼啦

唔知作者會唔會玩同類打同類 可能土人打尤里烏斯

兩隻大牛龜玩相撲，鬥將對方推出場外

前日一追追晒上一近同奧米加
有冇人有同感王馬家陣係最勁果個
同牙差不多

正常，上一部最大問題係心臟頂唔順同精神問題，去到結尾終於好返，戰鬥力緊係會提升

覺得雷庵勁d
黑木先係最勁

仲有超一流嘅初見

如果詐死都叫武術的勝利 咁夏忌算唔算起武術上贏咗雷庵同王馬

走甩之後重可以講粗口同埋話要殺晒班仆街
重唔係贏咗?

咩app有

呢個中國人唔夠傳神
走甩之後冇講nmsl

有冇人覺得夏忌有啲似8代牙
又似玩拳術 個樣又陰濕
之前又話有人滲入深處既拳願
好似有關係咁

雷痷又係好屈 好捱得 佢地4個最勁架啦 龍鬼應該都係識預借

見好多人排頭5都係有猛虎無雷神
大家都覺得猛虎>雷神嗎

如果用級別比，我覺得
ss: 黑木 牙
s: 王馬 鬥神 電庵 猛虎

岩岩開始打拳願時王馬得B, 到後尾已經S

其實弓濱幾nice, 比人打面都冇發難渣

雷庵實力未見底已經咁屈

真係想知佢勁到咩程度

Eq好高

健康既心臟+鬼鏖+預借
應該係top 本來都可以同黑木對抗到

笑撚死

佢識得教練

絕佳狀態初見 黑木也不是對手

漫畫人

sss: 絕佳狀態初見

ssss:冰帝(雙手)

有冇人有玩拳願隻game?

更新左咁多話
之前卡左係24好耐

依家跟得好貼 不過都係慢啲

呢個層次嘅選手
邊個贏都唔出奇，只係睇作者點寫
但屬性上佐助應該剋猛虎
高速打要害
但猛虎爆芯中一下就收佐助皮

雷庵一路都係9 打
無用過技術

我記得以前有人問雷庵同左馬斗邊個好打，作者剩係話佢地會有一場好好既比賽，我估全力雷庵應該同左馬斗55波

黑木都要用"無動'先捉到魚雷
猛虎爆芯點打中佐助

捱打到佐助冇力

普通拳打中佐助都好傷

夏忌玩拳術咩？佢好似一招都未出就比雷庵打到訓地

我剩係記得佢句好撚痛呀屌

個愛德華。吳？無份打咩？唔覺有佢既

佢答邊個都係咁

English吳暫時未見影
有巴打話好似係上集中間嗰背心佬

明明話俾一個位佢，前幾話集合剪影得十三個人當中又有佢，今集又搵唔到佢，如果係中間個背心佬唔通佢要喬裝？

雷神同猛虎體格差太遠
雷神唔靠第1下速攻打贏就好難有機會

佐助有把刀係手真係無敵
但赤手空拳嘅話
佢攻擊力打唔入班體能怪
同等體格就應該冇乜人夠佢打

本身御雷流係殺人拳
一定識打要害
我覺得會打得入班大隻佬

插眼打春袋

改埋第一季嗰個肏你媽

夏忌香港人黎

唔好
二階堂係日本人嚟

「武神」と謳われた武本久安を無傷で倒したり、若くして奥秘を極めるなど、実力は高い。
なお、作中で「中華」「チャイニーズ」等と呼ばれているが、生粋の日本人である。

開頭有玩,出黑木抽唔到之後無再玩過

抽到絕好調咪得

超一流嘅笑容

《一百日會死的鱷魚》有冇人有睇

原來大鳩保個版寫住「難波的Rocky」

係去大阪周街都係果隻野

佢要一個位 無話要自己落場
可能真係搵左馬斗打都唔定

好期待細粒牙表現

有
幾有趣
估唔到會聯動

突發奇想
王馬呢兩年學咗咩新技
開頭以為會係王馬學吳一族技/雷庵學二虎流
但而家會唔會係王馬識左右互搏 將金剛/水天同時用

同迦樓羅練咗好多寢技

抬棺材

頭先睇fb啲動漫page
有個post話對王馬好失望
迦樓羅兩年都未懷孕

其實王馬會唔會係gay，佢明顯對雷庵有興趣多過迦樓羅

生仔邊使兩年
唔通生完兩胎又話你知咩

屌你老味
邊集嚟唔記得

肯定未屌添啦

外傳

大約要等迦樓羅勁過王馬先有機會

青筋都爆埋

佢淨係鍾意二虎同一夫大帝

覺得黑狼好慘
練咗八年招毒刺其實對高手冇用

大數人都唔會比佢一招收皮

受身 不壞 超人體質 預讀 神速 超一流初見

光我-拳眼

想睇板東出返嚟打

個人覺得板東個幾場都打得幾唔好睇

我純粹鍾意佢個人設
邪得嚟有知性
又夠神秘感

不過作者唔畀佢有多啲發揮空間
初見開掛就收咗佢皮

真實系同超級系

其實板東有好多伏筆未解
單殺人案因乜事同黑社會打起上嚟
坐監之後點解大隻咗咁多
特異體質係咪同佢研究有關（曾經嘅腦神經研究第一人）

咁個班高手話哂都係拳願實力嘅天花板
可能黑狼繼續練多幾十年就上到黑木個level

佢唔只殺左班黑社會，仲殺左兩個警察，似乎係殺人狂，但係佢係比賽入面又唔似咁痴線

星落都未用

我記得佢有講過自己同黑警同目黑唔同
佢哋先至殺人狂

可能佢殺嗰啲係蠱啲人黎

練8年先得招毒刺，天份都有限

黑狼天份連理人都比唔上

其實理人天賦吹得幾高
應該高過第一季淘汰賽八成嘅人

2年由淘汰賽最廢去到打贏牧師
仲要只係練下基本功
唔知同初見比邊個天份高d呢

理人天份一定係高
佢之前應該接近冇正式學過任何武術
剩係靠身體質素已經連贏成名

我還想要問你們星落吶

原來鬥神原型係布洛尼
唔怪得咁撚型

死黑警

金田斷骨？

點解冇印象有睇過呢頁第幾集黎

單行本番外

佢再咁打法好快要退休

拳願得傷右手先會有事

可能係金田整斷人隻手有加成

佢話對手同大帝同期 有淘汰賽級數但係果時傷左冇出場

得四頁咋
好想睇多啲外傳
好似佐助vs洪小虎嗰啲咁

好撚型

呢條友剩係畫鬥神

但真係畫得幾靚

仲以為原型係播求

終於到煉獄VS 拳願會
但一周一集，一場又打幾集，有排等

下期休刊要再等多一個禮拜

型

今個星期冇更新

我以為係菲利個手下，可以變鱷魚成日笑比達果個

可以變鱷魚？ 薩波？

係，完全一樣

睇住附錄先

女裝金田

冰室打黑狼level都受傷，點殺龍鬼

雙手健全冰室只係呢個程度
人地正樹係秒殺黑狼級數呀
龍鬼對黑狼仲要有限制 好多招都未用

擺明扮傷唔打

正樹一下柔道撻冰室落地 又斷隻手

女裝金田真係好失禮

講好唔打手

鬥神一撚定輸，我話嘅
求打面

好想拳願系列出玩具

耶穌都留佢唔住

初見泉算唔算？

屌，好有機喎

諗起龍珠阿樂既倒地figure

唔會啦
連雷庵1招都擋唔到點做牙

有關於姐 唔係話同一個人

sor鳩睇漏最後果句

兩個一樣駝背

暴走大雕燒
女裝金田

暴走大雕燒 咁鬼似一拳入面怪人會改嘅名

睇黎辰吉個d唔會出場

初見

暮石仲細過二德
豐田出光有下級鬥技者級數
係咪同而家既光我差唔多級數

光我同黑狼差唔多，應該中級啦

雖然性格一樣，但係二德型好撚多，完全大師風範

二德唔知有冇集大成的那一招

其實我覺得佢係自己練姐
如果佢有個好師父會勁好多
不過唔係個個咁有人緣 理人有黑木
光我有成島 暮石 關林 師父
小宇宙陪練

佢幾好睇 睇個風格似乎會同中國佬打

二德幾型
想佢贏

贏就難啲 講到話佢似初見泉
希望鬥神贏

星期三 休刊

下星期先有？

明明話佢表面似初見，實際好有鬥心
但個個淨係笑佢係初見

春男都有關林
但都越嚟越肥

又休刊

上星期唔係休左啦咩

應該可以轉玩相撲

上星期咪58話囉

冇人打得郁佢

合氣道插眼、挖鼻

見唔到 浮雲出場
比番佢出黎好無

佢好似2米半高？

咁就係下陰

242cm

手掌已經有評判咁大

係

但係比關林單手稱起左
關林應該係猛虎尤利之後最大力

和初見一樣

上咗二德身

德國佬都打唔死猛虎
御雷點打?

其實如果現實角度計
有春男咁大份
啲拳一定重到擋唔到

都唔使出拳
唔好講金田咁弱啦
佐助咁既身型俾春男責住應該氣都抖唔到

雷神打穴位都有可能打得入嘅 不過我鍾意猛虎多啲

好想快啲睇
呢本嘢真係好刺激又唔拖
但又唔會暴走（暫時）
未有得睇不如吹兩句水
有無人同我一樣覺得呢到討論區氣氛好好
（唔計前排邊個勁啲果件事）
大家真係討論吹下水講下笑
以前海X王個討論區
基本上你唔可以發問
問個問題成班老屎忽只會衝出嚟屌你一句：重睇
每個post都係「重睇」「腦補」屌來屌去
我發現有個經典畫面有bug，post出來諗住大家笑吓
結果俾人屌我唔專重
無再睇果邊好耐了唔知而家係咪仲係咁
呢面我開頭留言都驚，因為我真係休閒睇
咁樣大家傾下計開心好多

其實開頭睇都諗
做拳願評判其實極危險
分分鐘死咗都唔知咩事
唔知會唔會有幾頁講下班評判嘅介紹

因為有絕好調令到呢度氣氛良好

班評判成日淆底 開始之後一係條友死左先有反應

班裁判嗌停 d痴線佬唔理

冇所謂

真係好想見佢認真發揮打場

真實系?

你試下用腳指公踢人

睇下你腳指公會唔會收皮

你估人人做到黑目貫手呀?

打牙個場咪係

打牙已經認真左啦

唉 諗起都心酸

相對已經好現實啦

無可能我相信初見仲有真。絕好調

仲有真。星落

可能初見會去幫光我升LV

6代牙真係典型反派
又奸又串但又柒

用心良苦

好似睇佢同萼chok住d痴線顏藝樣打

撚夠加納打咩佢，走線避戰狗

六代牙其實都係斷手一族成員
不過做得牙都唔廢得去邊

如果初見唔係走佬已經做左5代牙

佢同加納打
打唔打得出無形都係成問題

根據漫畫越後出越勁嘅定律我覺得未必

呢套漫畫已經打破咗好多慣用套路

咁強調佢奸分分鐘係好人、滅堂間諜

仔細啲睇 其實佢係避緊五代同八代牙 有機會會喺八代打佢

有心避戰係咪冇得拆一定唔會對到

玩攻方守方，如果斷手牙前三場都出唔到，之後到佢出場果陣加納就可以挑佢

然後畀加納瘋狂虐待

唉 平日已經討論緊新一集

支那陀衰家

你po番幾張初見大家仲開心

有無呢張圖的無字版

其實幾型

睇完篇分析覺得幾合理

怪錯濱濱了

應該唔止
前三場出唔到
之後三場果邊唔派佢都係一樣
除非兩邊都一直唔派到最後一場
不過話時話
係咪無講過邊面先贏7場就完？

就算係作者都會寫打曬

上個po咪有人估話牙龜會著大久保件小丑衫扮係大久保fake濱濱上場

唔一定啊
呢個作者無嘢做唔出

還濱濱一個公道

老實講， 我覺得而家光我嘅實力連拳願淘汰賽第一輪嘅王馬都冇

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

加奧朗一定要贏！！！！

唔好玩啦，連仁王駒田都未必贏到，點同第一輪王馬比

第一輪王馬單係預借應該都夠好多人打

第一輪王馬可以單打一百人

光我似係一開始船上邊比人秒果堆

光我明明就係好打少少既一夫大帝，做咩係都要人上檑台

阿拉伯旋風都過唔到啦

應該得贏斷手冰室

我對第7代好有興趣

理人可能有伏筆奧義
佢係淘汰賽打黑木個場
最尾被黑木中出個陣自學降魔

腳指公短啲會唔會冇手指咁易斷
有錯勿屌
不過佢用刺拳速度黎比喻黑狼招毒刺
毒刺又其實係甩出去嘅前踢
威力唔大都好正常 黑狼體格大先可以秒啲低階
但係速度咁快唔係應該可以好似刺拳咁出多幾下咩
打光我個陣都唔至一下
打龍鬼就一下失去信心

打正樹連發生咩事都未知就暈左

題外話
成套漫畫有邊招係真係現實有可能出現 或者弱化咗會有機會用到
比如雷閃個啲快到人影都冇就誇啲
但慢少少嘅可能都用得到 好似ufc Jorge個5秒飛膝KO咁

有錯勿屌

我諗咗好耐點解會有學生妹相

魔槍，貫手之嘛

大久保

唔計天生怪獸能力既其實好多
冰室
目黑
猛虎
相僕肥仔
關林

屌錯手

磨牙

停刊J住先

估第7代應該係鷹山實，滅堂左右手個面具佬，6代走佢臨時做一段時間過渡選第8代，因為另外個位王森正道就係第4代，所以要臨時搵「牙」，而又未選搵鷹山實就最有說服力，不過佢講過唔想做「牙」，所以做6代合情理

一定係星落

小宇宙

與其係咁
我反而覺得係出光同片源夾計引蠱啲人出嚟

都有可能
豐田專登提水話俾山下知玩蛇形拳條友係假冒

其實點解中途會轉左畫風

隔離愚地獨步越黎越似一隻烏龜

隔離尻到仆街我等宿禰打再睇

唔係長短既問題
係關節撞關節 既問題
腳板 >>>> 一。０ <<腳指 要夠直先唔會曲 先踢到人
如果你曲左小小 變左 r 型 踢埋去就會對摺左自已腳指公

你腳有肌肉先可以谷實 但你關節都冇肌肉 點谷得實
根本傳唔到力去人地到 受力既只係你隻腳指公

咪當佢部位鍛煉過囉
冇可能100%真實架啦

咩好打少少 一夫大帝全套野最勁

腳指應該係靠小腿肌肉谷實

我還想要問你吶

應該連而家嗰個裁判(叫jack？ 模仿各種兵器嗰個黑人)都贏唔到

屌你老尾笑撚到噴飯

真唔真諗起都想笑

小丑裝+ 變臉mode

屌冇

你中間果格關節 谷唔實

如果黑目用 就係穿心腳
腳指用魔槍 實入哂

啲關節係同肌肉相連架嘛
你咪試下手指放鬆同谷實嘅分別囉

問題係踢擊個力量大過手好多

漫畫
佢話幾大力都得架啦

我覺得黑木做得到

腳大力過手 呢個係常識
你睇讀者後記同佢創作 佢都係盡可能跟現實 用到既招式
佢3條友創作果陣會過招 好撚好笑

佢3條友點用坂東啲招

現實用到？頭髮刺客已經收你皮啦
未講扎克板東
同埋腳係大力過手啊
咁小腿都大力過前臂Tim la
點解你覺得手指可以腳指就唔得呢

頭髮有咩問題

你話憑神咁我就冇野講姐

手指 事實又真係有貫手呢招 係差在插唔插得穿

我就未聽過貫腳

唉吹撚漲

睇過漫畫咁認真做咩

今個星期咁耐都未出嘅

都話休刊

係佢認真我先陪佢咋

黑木打王馬果陣的確有用過

黑目
黑狼

其實兩招一樣威力問題

黑木 預借加不壞都破哂
黑狼 龍鬼開纏凱已經接受無傷

所以黑狼重話係新生代最強
真係好擔心拳願既新人

其實好多都係得個吹字
第一部個原德未上船嗰陣都9勝0敗
俾賀露吉成一拳攪掂咗

個「英雄」秋山又話有參加淘汰賽實力
點知輸俾成個淘汰賽最弱嘅金田

冰室

金田好勁架幫我撐10秒

無錯，嘈緊邊個勁既時候，只要初見出現，大家都會絕好調

空手道有練趾力，日日用腳尖用木板

認真答你：叢雲三連

之前係Facebook睇過條片，有條友教用叢雲三連
搵唔返

認真答你 : 星落

其實只係撻條友落地

比人撻落地呀

我練跆拳 用前腳板踢

前踢有幾種踢法，空手道用腳尖、跆拳同中國戳腳都用前腳掌、有其他流派用腳背

計計下 其實拳願都好多人係空手道底

好正常，前作求道之拳最強果幾個都係練空手道，當今格鬥界空手道、拳擊、泰拳、巴柔係四大門派，自由搏擊(Kickboxing)都係由空手道家創立出黎

若果叢雲三連比人擋到 應該會同初見一樣下場

諗到都痛

休刊
冇野做
就笑絕好調到復刊

呢度嘅討論 超一流！

因為作者係空手道出身
所以佢寫既角色大部份都空手道底

屌你呢個比喻貼切到已經唔可以叫比喻諗諗下發覺真係冇分別，但一夫用拳眼用得耐啲，拉上補下之後可能同光我打和

絕好調嘅討論

睇完第一部就冇睇,岩岩CLICK最新果話黎睇
點解王馬冇死到

我都想比妹妹降魔

猛虎不是吧 成個美國隊長咁

機械王馬

猛虎都唔係天生怪物 一出嚟已經係常人52倍肌肉

猛虎係最撚怪物嗰個

初見呢下柒在以為封住牙一隻手就打得中牙

好期待動畫做到初見打牙

應該有排 不過一定期待星落！！

最尾個幅圖咩料阿

講緊佢用D招
寢技+全接觸空手道
招係正常
係個人唔工常姐

Mryellow

煉獄方有超過一半人都是穗瀨的朋友，每人出場前都揍弓濱一拳，所以第一個被殺的人是弓濱，煉獄方因為合謀殺人而被判失敗

神兵王

尤里烏斯沉默是因為他怕鬼，這幾天一直看到死人

睇到好撚撚痛

練得多趾骨會越黎越硬，一腳插落個肚度真係內臟都爆

黑木都好似咁練習法

黑木嘅怪腕流其實就係現實中嘅上地流，黑木師父下地和支其實就係上地流祖師上地完文

學生妹多圖pls, 至少都比link

鷹山咪話左冇做囉，冇興趣

多謝，我發現我睇過哂啲圖

用正拳最多比人擋

為什麼會有2個死人出現(神情凝重)

但問題佢招必殺技係爆芯

3D動畫好撚柒

原來真係有
之前有人用真實系,超級系係無形容錯
真實系廣義係技術與現實世界有所關連
見有人拗無真人出到就唔係真實系幾好笑

唔知插唔插得穿鐵板

絕好調！

原來香港都有

買泰國鬥神威返次

如果輸咗會唔會柒過初見
拳願戰績只係贏過金田唔係幾好睇
真係希望唔好寫柒佢

本身定位係表世界打擊系頂點
對返疑似拳擊手 身高體重臂展全部有優勢

要睇作者會吹到煉獄幾大 同埋點樣反反反高潮撚讀者

個黃金帝出拳都好快 兩邊鬥快打

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

以命相搏

？？

最後果段個師傅1928年出世，好勁wor

鬥神打佢老母臭西

其實真係會越練越硬架咩
唔係斷完仲脆架咩

當骨頭受到輕微嘅破損會自我修補，修補完之後因為骨質增生會越黎越堅硬，就好似練泰拳要踢樹就係鍛鍊脛骨，越踢越硬

拳願第一部個咆哮鬥魂都係用呢種鍛鍊方式，硬到頭骨可以撞碎人拳頭

不過學佢咁細細個就開始搵大鎚打頭應該變弱智機會大d

漫畫一定係誇張，現實最多鍊下手手腳腳，邊有練頭骨咁on9架，鐵頭功咩

黑白色點分

真係有

黑色白色都分唔到？ 成套嘢得吳一族隻眼 黑眼白眼珠

但唔係話得吳一族先可以用解放咩

下面嗰張係改圖

做第二個黑木

練鐵頭無咁易腦震盪

硬係覺得鬥神又要做砲灰

唔好咁對鬥神啦

鬥神必勝

想睇泰拳多啲

拳願post
5%講新劇情
5%比較實力
5%冰帝隻手

85%笑鳩初見

仲有星落實力

我當年睇仲係更新到啱啱打完第一輪， 等咗九個月第二輪， 瘋狂返睇大久保對牙， 我覺得呢場真係好撚精彩， 希望大久保可以贏番場

大久保真心型

俾牙打凹左個頭之後就變左傻鳩
Btw 鬥神可唔可以贏番次打擊系頂點

果時一日更新2話。追得好爽

大久保會唔會變到都識無形

大久保套連招真係好流暢

明明大久保實力好勁 又好睇
但只打得一場
仲要比牙打到變傻鳩

仲有三日就有更新 忍耐咗成個禮拜大家都辛苦

會唔會下一個星期又黃金周休刊

等緊

傾多三日絕好調就有鬥神睇

我屌唔好啦

等咗咁耐 如果牙霸子夠膽寫鬥神比人秒殺 突顯對方強大 應該會成屋刀片

好擔心鬥神點算唔好比人屌打啊

變成新初見

講真為左突顯煉獄屈機，好大機會第1場要輸

鬥神又講決心又第一個主動出場 輸咗真係隨時變成新初見

初見好難被超越，出場前信心滿滿，落到場覺得自己用全力可以秒殺加納，手指都斷左之後仲以為有星落做底牌，結果所有預測一樣都無中過、所有攻擊都被加納破解晒，加納係滿血完勝

大久保又高又重 牙後腦落地乜事都冇
初見憑咩覺得星落可以打贏牙

希望鬥神打果陣唔好咁多嘴
隨時畀人bin一世

現實呢個位咁樣噠落地已經變咗植物人

正常比大久保個足球踢踢落個頭到命都冇

唔撚駛大久保
俾我咁樣踢落頭都冇命啦

現實春袋都有人練啦

今次13vs13， 岩岩重睇數左數，係咪我最鐘意既英初都會參戰?
雖然隨時比人一野秒，但想睇佢用骨刀陰人

你係IE?

嗰個三朝嚟

IE? 即係咩意思=.=

...........可能我飛住黎睇sor

仲話重睇咗 都話咗係八代牙

其實正常你隻腳斷硬
腳骨冇得同頭骨比

佢頸唔會斷?
我有話我會無傷?
利申:練開拳

加納好似連進化都唔駛就ko初見

斷啊 大家一齊斷囉
不過比我唔敢咁踢
諗到都痛死

覆緊佢唔駛大久保你自己衝出嚟

我又冇話你錯
我話咁做會搞到自己殘障姐
咁激動做乜

口頭上都有講進化㗎 加納禮貌大使一定講感謝

這...這絕對不可能

和我比你的眼光差遠了

你認真？足球踢斷腳？唔係斷頸椎？

見到留言 真係覺得鬥神好撚大機會會輸
1. 有人喺場外話贏硬了-->立flag
2. 第1場輸黎顯示煉獄幾勁(連鬥神都贏唔到)
3. 用鬥神輸黎令佢地團結/有覺悟鬥志

不過都要睇埋呢套野既定律邊個開大技扮晒型先通常就輸硬

觀眾清楚鬥神實力，所以比起新角色鬥神輸更加能夠突顯對方強大。而且鬥神實力啱啱好唔會到外掛級又唔會太弱 做踏腳石啱啱好

會唔會輸情報，濱仔做6代個陣係拳願拎晒啲料過煉獄，俾佢地針對性咁打

都有唔少人進步神速 有以前既資料都未必有用 例如理人
我諗嗰2個死人對面都唔會估到會出現 唔會針對性研究過

唉唔撚好 由第一次見鬥神已經好鍾意佢成個人 俾佢贏一次啦屌但黃金帝都俾到啲好感我 好期待呀救命應該係速度既對決 黃金帝速度應該快過鬥神少少 但黃金帝身體質素同鬥神好似都差幾遠 我覺得佢速度快啲但未必打得入鬥神

咁濱仔spy說個可能性又高左，用舊情報玩尻煉獄啲人

總結：濱仔笑到最後

濱仔煉獄贏咗繼續搵大錢 拳願贏咗就話自己臥底
結論濱仔點都贏

初見d對白其實幾好笑
只係拳願賽開打後既對白搶埋風頭

三朝係咪縮左水？

屌

開打後啲對白仲好笑喎

不能輕鬆地獲勝真丟臉

我都睇到R頭
除咗識鐵頭功嘅星爺，我諗唔到邊個唔會死

咁快就改定圖

我有諗過
拳願啲比賽其實好多觀眾
對面咁有錢應該一早入晒場分析晒所有人
相反對面啲比賽都係有人睇
拳願係咪理論上都有晒分析先合理？

但鬥神都唔算好高防

即係話你傻鳩呀！屌你老母

請問係漫畫邊集?

寫著第3卷....

唔好意思，眼花

幾時先出

你想像下你赤腳全力去踢一個保齡球

其實唔使問 一向都星期三㗎啦

我近排先睇

如果畫到鬥神打輸後同大久保一齊做傻鳩
大家會唔會罷睇

罷睇又唔會 失望囉

首先要寄刀片

諗吓鬥神學濱仔咁玩顏藝就想燒書

本身冇果句先拿下一場都覺得冇乜野
而家完全諗唔到贏嘅畫面

一陣鬥神學大久保著小丑衫.....

其實真係完全估唔到結果
睇返淘汰賽
我當5代牙對鬥神6/4波，鬥神可以打到牙驚
如果黃金帝贏到，咪即係同牙有得打？

但今次嘅對手都係拳擊高手 唔可以上次咁樣迫對面淨係拳擊

初見幾時涉川為師

有星落 已經打遍天下無敵手啦

傷都無滴都進化, 加納好厚道

鬥神咁多Fans唔會又寫輸佢咁慘掛

禮貌大使加納

加納打左4場
係咪得打絕好調係半滴血都冇流過
剩係流左啲汗

星落太勁比作者封印咋 如果唔係加納死咗九世

邊度有汗流
又屈

無傷進化

唔知黑木出場可唔可以又贏哂呢

星落煉獄大隻佬示意圖

有無動畫可以示意星落係點樣嘅攻擊

仲有幾日就開打
開定盤睇邊個贏
我買打和

拖返三,四個星期

星落成個背脊都係破綻
黑木，黑警呢啲好易就破到

現實mma大把soccer kick實例，無見過斷腳，比人踢果個斷片就有

平時踢人嘅時候條友個姿勢唔係咁架嘛
佢踢到成個人彈成
你咪諗吓道力食幾大囉

又要同漫畫比現實？

你望返上啲
係有人講現實我先講姐

你話正常隻腳斷硬喎ching
頭骨好硬我認同嘅
不過用上五寸下五寸或者蹠骨踢落去根本唔會有大礙囉

我指情況如果真係好似漫畫咁
儲哂力 然後又個頭係支點卸唔到力
全力踢到人飛起咁

Sorly我get錯

現實真係有可能踢到人飛起咩

唔好諗有冇可能踢得起
你應該假設如果做到
佢隻腳瞬間受力有幾大
唔斷骨根本冇可能

不過畀人踢應該都重傷

死咗8-9成啦

呢場學識同情心
單方面屌打都要安慰人

仲學識左放水唔踢鳩死絕好調

大膽推測第1集就互相猜拳先然後鬥神開始認真然後打爆黃金帝
第2集繼續打到黃金帝無力還擊然後最後幾頁準備開大技嗰陣突然俾黃金帝一野打到噴血唔知發生咩事
第3集就開始介紹黃金帝既流派同埋故事 然後再碾壓返鬥神 鬥神一直抵抗最後都係不敵黃金帝

呢個係刃牙嘅流程黎喎

拳願都差唔多第一個用必殺技先既人都係會俾人反打返

初見對牙 比人由頭sm到尾🥱

雷閃

呢家只能夠睇樣估下估下
大久保著到成個弱智咁
速水正樹 德國佬 八代牙 似炮灰格

佢係話左無興趣，所以6代走佢臨時頂到選8代

可能想話你知佢真係好好打

大久保唯一有新造型 贏咗啦

拳願係先手必敗

都未必 鬥神打金田由頭贏到尾

呢2頁型到呢

絕好調

可能鬥神贏之後班友覺得煉獄都係碎料 之後有啲輕敵比人打到hihi輸幾件 再認真

煉獄個班人全部係打比賽升級 , 一定大把資料係拳願個邊 , 皇金帝個比賽風格弱點絕招 , 鬥神全部胸有成竹
只係讀者睇落覺得煉獄個班人好神秘

7代唔係死左咩

套野咁鐘意等讀者估佢唔到
分分鐘全程鬥神輕鬆打爆條友
之後其他人鬧住交都照贏幾場
去到王馬加納嗰啲先俾人屈規則出界輸

學緊全接觸空手道 你問我答

邊有講過

hi

其實好似冇交代7代牙生死同埋係邊個

頂埋今日 就有得睇啦

點撚同
咁下下打架用個頭去擋啦

有練過係唔同
你用正常人同埋現實的角度去分析有少少多餘

Btw俾啲嘢你睇
佢應該係類似緬甸拳鎧塚裏衛

喂 假到仆街wo

唔關事
你比賽用頭擋
就算傷到人手腳 你都直接畀人ko咗
冇意義

之前連阿拉伯旋風都有資格參加啦😛

啊……真不爽啊……

淨係知身型大隻過八代
但身型比加納細

人地暈船

係唔記得佢講過嘅，不過佢之後都係執雞先砌低個光頭護衛者我始終都係覺得佢嘅實力可能同金田差唔多

不過佢個外傳其實都幾型

至少勁過當時理人

頂係喎，仲有田中一郎

應該勁過曬塾底嗰咋
理人，fuck佬，演員嗰啲

好難講，我覺得亞當應該打得贏阿拉伯旋風

講好唔講真名

冇啊，我掉轉個姓

搵日整個由初見第一集出場 每集表情包出嚟

然後應該每個post都要貼一次

今晚更新？

yes

佢形容到都係細粒只係大隻過八代，唔似係上面comment話係鷹山

好似無講到佢死左

有形容過咩？我重溫下先

冇, 只係話8代細隻過7代

應該我記錯, 我重睇先

幾點有得睇？

記錯sorry原來係話俾之前嘅牙小好多

每個星期最期待的漫畫

想問下大家而家有咩追緊?
呢排好似冇咩漫畫睇

我
追緊
拳願
王者的祭典 - pkm 神作
一拳
亞人

仲接受到:
王者天下

儲埋先睇:
我英
刃牙
狂賭
巨人

拳願 > 巨人> one piece > 刃牙

我覺得亞當其實應該係第一輪輸果班最打得果個
只不過係對住小宇宙條掛仔先輸

One piece 個人黎講好討厭
打到Cp9都仲有睇
打後接受唔到
成套漫畫平均智商得50左右...

Btw
各花入各眼

唔係牧師咩

大久保?

oh 咁係頭果幾兩三位 太多人唔記得了

咁多人唔記得了。罰自己重睇先

係wo
又唔記得佢

round 1 loser
1.「格鬥王」 大久保 直也
2.「夢之國而來的男人」 根津 正已
3. 「黑咒的亡靈」 因幡 良
4.「破壞者」 河野 春男
5. 「土俵的打架王」 鬼王山 尊
6.「皇帝」 亞當.達多力
7.「解剖魔」 英 初
8.「強豪殺手」 金田 末吉
9.「滅殺牧師」 茂吉.羅賓遜
10.「無法測定」 室淵 剛三
11.「無顏之男」 千葉 貴之
12.「哭泣者」 目黑 正樹
13.「暗黑鳥」 澤田 慶三郎
14.「日本海坊主」 賀露 吉成
15.「超人」 理人/中田 一郎
16.「番人」 二階堂 蓮

大久保明顯勁好多

咁亞當唔係第一輪勁果班了 比盡中中

咁睇最勁一定係英初

個人覺得8同10應該最廢

頭
1.「格鬥王」 大久保 直也
4.「破壞者」 河野 春男
12.「哭泣者」 目黑 正樹
16.「番人」 二階堂 蓮

中
3. 「黑咒的亡靈」 因幡 良
5. 「土俵的打架王」 鬼王山 尊
9.「滅殺牧師」 茂吉.羅賓遜
13.「暗黑鳥」 澤田 慶三郎
14.「日本海坊主」 賀露 吉成

尾
2.「夢之國而來的男人」 根津 正已
6.「皇帝」 亞當.達多力
8.「強豪殺手」 金田 末吉
11.「無顏之男」 千葉 貴之
10.「無法測定」 室淵 剛三
15.「超人」 理人/中田 一郎

特殊
7.「解剖魔」 英 初

咁分?
頭中尾之間冇分次序

根津比人秒左實力去到邊都唔知

個人覺得唔係剛三廢 係猛虎太勁

澤田慶三郎同亞當可以調轉 我覺得
目黑應該都唔夠牧師打

根津好高 體格相對有優勢
金田真係廢柴嚟 睇表無一個有信心打得贏

可能贏到理人?
理人頭腦簡單比人捉路?

呢個表有邊個打完英初唔洗死?

係咪得 二階堂 有D機會
可能有中國秘術之類

呢個真
佢自己都好似講過如果黃金右臂如果唔係一開頭輕敵的話佢都贏唔到

拳願係一套有超人系設計嘅格鬥漫畫
無記錯10號仔係玩開十項全能個d競技？
得耐力一個優點 面對超暴力/高技術
注定做路人過場

比你講完即刻去搵冰室外號係咩
以為真係「黃金右臂」

BTW 原來叫「冰帝」

黃金右臂大家有晒共識啦
同絕好調一樣

但係中一下剃刀應該就收皮 黑木都中左 金田未必避到

拳願世界體能佔既比重唔太大啦

真實中 尢里, 春男, 關林, 相撲手應該打晒
小宇宙比人平A一下就爆開

佢都 打扁咗架車

未用收集夠資料就手都俾理人斬斷埋

睇條仆街肥仔救唔救佢嘅啫

理人雖然第一部係垃圾
但玩指甲介中金田一野都收皮
都費事提肌肉體重臂展個d
金田打超級系相信係輸硬
如果冰室無片比佢事前研究 連冰室都未必贏到
唔知點解對金田無好感
體格弱勢得技術 唔好話格鬥
踢波打籃球都唔夠人玩 sad but true

咁佢唔好彩 比作者寫死佢
對住個力量更加勁嘅 一拳ko

同埋冰室有放水 金田係殺對面嘅決心去打

我建議大家睇境界觸發者 係唯一一套我期待佢多過期待見到初見既漫畫

好似兩拳 動畫版改咗做一拳

因為絕好調

因為初見係超一流

1.「格鬥王」 大久保 直也
2.「滅殺牧師」 茂吉.羅賓遜
3.「哭泣者」 目黑 正樹
4.「番人」 二階堂 蓮
5.「破壞者」 河野 春男
6.「土俵的打架王」 鬼王山 尊
7.「皇帝」 亞當.達多力
8.「日本海坊主」 賀露 吉成
9.「無法測定」 室淵 剛三
10.「黑咒的亡靈」 因幡 良
11.「強豪殺手」 金田 末吉
12.「暗黑鳥」 澤田 慶三郎
13.「超人」 理人/中田 一郎
14.「無顏之男」 千葉 貴之
15.「夢之國而來的男人」 根津 正已

我會咁排
牧師冰球室淵冇咁廢啦
醫生唔計

金田共高

根津 正已 好慘

我相信呢個表有過半數都會比雷神秒

Triger之前作者唔知病定點停咗，搞到唔記得咗劇情

王者祭典每次出新都由頭睇一次

復咗刊 雖然變咗月刊 一個月2集 最新越黎越好睇
佢值得更多人氣

漁夫應該排頭幾
其實點解排阿當咁高
佢表現好一般咋喎
應該都係同理人，芭蕾舞佬差唔多level

阿當同漁夫係同類型，但漁夫明明誇張好多

係
漁夫明顯>阿當
講怪力又唔算top

巨人 > all

大久保>正樹=牧師>鬼王山，春男，頭髮仔>all

巨人近幾集無艾倫

漁夫陸地會頭暈

1.「格鬥王」 大久保 直也
2.「滅殺牧師」 茂吉.羅賓遜
3.「哭泣者」 目黑 正樹
4.「番人」 二階堂 蓮
5.「土俵的打架王」 鬼王山 尊
6.「日本海坊主」 賀露 吉成
7.「破壞者」 河野 春男
8.「無法測定」 室淵 剛三
9.「黑咒的亡靈」 因幡 良
10.「皇帝」 亞當.達多力
11.「強豪殺手」 金田 末吉
12.「暗黑鳥」 澤田 慶三郎
13.「超人」 理人/中田 一郎
14.「無顏之男」 千葉 貴之
15.「夢之國而來的男人」 根津 正已

重睇原來漁夫都幾勁
金田應該夠龜頭同理人打?

真係唔認為金田咁勁

電鋸人

期待今晚嗰集
我是泰國鬥神 加奥朗啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

live左

其實理人界開人係咪要靠指甲
點都想像唔到手指頭界開人

你想像下你用隻手指卒落舊豆腐到
嚴格黎講應該唔算界？

追緊:（全部都係漫畫）
拳願
world trigger
火影 boruto
炎炎的消防
妖尾 百年任務
鬼滅
海賊
巨人
排球少年

拳願會先拿下一場了

乜妖尾原來仲有咩
因為我們是妖精的尾巴！！！！！

有吖 講佢地去做百年任務

冇人睇咒術回戰, BlueLock？

想像唔到春男會輸比相僕佬同牧師，反而打正樹就真係有機會會輸

咒術回戰
好似大家睇啲野都好類似

幾十條片都假

你問吓人呢條ig片假唔假
咁你都信

請賜教

條片一係就slow motion 一係就加速
拿槌條友關節鎖到實哂
根本冇用力
好心你醒少少啦

就算骨硬
肌肉肌腱都係軟架
邊撚度有得練成咁
睇漫畫唔好睇上腦啦

但春男比嗰個憑神都未用嘅蟲打敗，應該都唔夠牧師嚟

有情報未

11點先出

Boruto係咩網睇？

蟲揸刀 唔同講法

咁打拳打肚練抗打班人咪死曬？
你好大怨氣喎巴打

作者身體唔好 希望佢頂住啦

btw 咒術迴戰 電鋸人 排球

拳打肚練抗打同呢條女比
你係咪傻撚咗？

肌腱軟㗎嘛
點抗到打

你試吓擋刀囉

睇嚟你早一百年就係義和團班人

刀槍不入

佢邊條片擋刀呀傻仔😂

佢有條片一拳爆榴連
你自己諗啦傻尻

假到好似支那啲氣功片咁都有人信
笑撚死我

咁都有得嘈

大把人爆榴連啦
讀緊form幾？揀左科未？

徒手拳頭無傷爆榴連
好啦 你要話得就得
唔撚使讀書都知人嘅皮膚冇可能做到啦
你係咪輕度弱智？

之前話過身體好啲會1個月出3集

條友On9我有乜計
你入條link度望吓就明

學生哥復課係有啲壓抑既
人地拍埋幾十條片都要嘈😆

鐵槌扑腳你都信
唔話你on9邊個on9 傻仔

等情報等到傻晒

我還想問你們吶

咁睇埋其他片，咩踢樹個d，呢條女小腿骨硬過常人我都信既
但好唔好打就唔知，d打鬥片有點流

拳願 好似只有喺apps上面連載同出單行本 所以正常唔會有流出

乖乖地等10點50 拳願冇流出㗎

屌你老味on撚9咁都信
條女拍片㗎喎有冇edit過/假道具用下腦都知

暴走族大佬咋，表世界都做唔到皇者啦

佢係煉獄比賽冠軍黎

唔係煉獄，係昆沙門

係，而家主線打煉獄搞到撈亂左

人哋係第三大裏格鬥團體毘沙門最強王者

柴千春先係普通暴走族大佬

嘈交唔緊要，我地有初見

所以都係覺得7代係佢，臨時頂更

播埋呢啲歌 成陣柒味

佢個快翻譯同後面個翻譯有唔同

我都唔知講乜好

嚇撚死 以為佢咁勁

煉獄如果咁廢唔使打了

OK再來

出光未入主之前煉獄同毘沙門都係二流之嘛，出光開始搞起煉獄用錢拉走左好多鬥技者

御雷已經>>>>>>>>>>>煉獄了

笑死

第1 2張調轉咗

CLS

Ready

再post番啱佢

講開刃牙
大家覺得邊場打鬥最好睇
個人最鐘意刃牙vs奧利巴
d分鏡神撚到

仲有父子對決

出多次

梢江大戰刃牙

刃牙打狂獸春城

郭海皇個仔
出場好似好撚型
連勇次郎都on99口驚訝
點知比刃牙秒

仲有小阿里為爭女迫刃牙出手，結果

出未

小阿里呢個角色好廢
刃牙完全唔放在眼內

想請教下係用咩app睇佢每星期三更新?

仲有五分鐘

黃金帝曾經係多 量級冠軍

順帶一提下個禮拜正常更新

黃金帝先下一城
以前大隻個時好撚型

黃金帝真心幾型 一開始出場成個道友咁

咁撚堅，汗都無滴？

羽量級果d拳手係咁上下身型，曹星如都係咁

輕鬆避開鬥神快速拳

好似話黃金帝 係拳擊界嘅黑木打到冇對手

牙如同黃金帝打會點

59 黃金帝傳說

黃金帝原型應該係manny pacquiao
都係多個division world champ
Manny 有成8個，史上第一
兩個都係速度快連拳combo, 進攻超勁

d刺拳快過鬥神

排骨帝吹到黑木咁
識預讀

痴撚線咁勁點打

黑木level既預讀

btw,個裁判

預讀定先知先

唔知黃金帝會唔會係煉獄最快呢

好撚正好過拳願會個肥仔排骨

黃金帝53kg係雛量級，鬥神係91kg 重量級，相差11個級別

如果作者反套路 鬥神全場被吊打幾多人燒書

唔怪得煉獄愈黎愈多人睇

會唔會一拳都打唔中
凸顯對面d人馬有幾勁

勁撚到傻咗

不過好快就係鬥神show特訓成果
然後55波

係喎先知先
呢啲term太耐冇出現

好撚好睇

仲要係無增磅打鬥神
如果增咗磅更加唔洗打

一講比賽 d打鬥就好好睇
之前龍鬼個幾場真係無得比

唔會掛，實比人屌到仆街
可能佢快不過低攻

可能增咗就冇咁快

一拳就爆曬血 都唔差嘅

屌 黃金帝勁到
希望鬥神可以超越傳說

呢張好有型

如果呢次打贏咗 即刻加曬分

但之前吹到鬥神表世界拳擊最勁

但呢加表世界黎一個高排位過佢

應該係減磅為左出拳更快
Cls道友光速拳
鬥神要以死相搏了

仲要好似大家唔識大家咁

作者會唔會寫黃金帝輸磅數+過咗全盛時期
睇落佢都唔後生

黃金帝係14年前

黃金帝仲勁過絕好調

鬥神係現役最勁，黃金帝好似係以前稱霸

上一部匹敵滅堂之龜
今次要匹敵黑木

鬥神應該聽過佢嘅名 鬥神話自己而家要面對傳說應該知對面咩料

全身look仲正咗

等埋漢化再睇，希望鬥神唔好輸

但係道友咁

點會唔識啊，就算講緊14年前都好，你做果行點會唔知自己最勁嘅前輩係咩先得㗎。可能係黃金帝減得太瘦，斗神先認唔出嘅啫

都話鬥神知對面咩料 你睇第二頁佢話自己而家要面對傳說

巴哈簡介
加洛斯 拳擊手中的傳說
在現役是無敵手 稱霸了各個量級的4冠王
（不過最後一個量級只拿了1冠，因為已經沒有對手了）
正樹和武士都說這人強過頭了
歷史上唯一一位在加奧朗之上，活著的傳說
強大到了孤獨的境界 如同黑木一般
Fight!
加奧朗的flash，完全被躲開！
加洛斯稱讚確實如光一樣，
但是，
加奧朗噴鼻血，
「殘念，我比光更快」

痴撚線 第一個就咁勁 之後仲有 12個

不過也有可能變成初見對演員那樣 開場瘋狂裝逼連初見都差點嚇尿 結果秒殺 這集斷在這裡下集突然來個超級大轉折好像也有可能
台灣人都仲笑緊初見

都有可能
咁寫嘅話一黎鬥神贏咗可以滿足Fans
二黎黃金帝可以保留傳說級嘅氣場
唔會變下一個初見
不過前提係鬥神真係贏

本身拳願太多現役頂點
衣家挑戰裡世界/隱退左既傳說都幾刺激
咁先突顯到拳願既進步

不過今次嘅對手 輸咗應該都唔會太樣衰

鬥神慘勝我都ok

不過希望唔好對面個個都先知先 寫到攬曬咁

同黑木同lv 點打？

真呀 初見打牙開頭都係咁啦 講到將牙玩弄於股掌之中 仲醒牙一招叢雲三連 下話咪又即刻比人打到狗咁

最後兩邊握手 世代嘅輪替 黃金帝又唔會失去傳說尊嚴

new post

預讀啫，綜合黎講應該都係黑木勁啲

台灣巴哈有一個post專笑初見

黃金帝一開波就吹到咁勁，今場鬥神穩

先知先好似勁啲